有無人知去咗武漢個有線記者依家點?

葉子坤同翁維愷
出完封城後第一個訪問後，就無再出過新片同報導
有無人知佢地依家安唔安全?

早兩日先見佢訪問咗入面啲人暫時應該冇事

死撚咗啦

今日仲有報新聞，但係口罩已經換左中國貨，好陰功

經常在片出街

推